連登越黎越多五毛

今日澳門，明日香港

醒未啊香港人，唔好淨係識恥笑澳門人，好快到你地

一個post都睇到連登會員質素係點樣
點解澳門有支那駐澳解放軍

太易俾人煽動

你冇政治智慧啫
你不得不承認佢地用依啲方法宣傳到反支嘅意識形態
政治宣傳唔係講理性，係講效果